屌奶星施古臣都45m 是否on9

仲有無人敢笑pogba 貴🤗

邊有人敢笑最連呀

愛記on9者

合約戰士施素高一場好波都賣左3千幾萬

no

曼聯好野

施古臣歐國盃好勁喎 唔係冰島點行到咁遠
成隊雞湯最好波就係佢

入到黎愛記可以做中埸大腦

勁極咪又係呢個料
如果唔係今季個市咁痴線 30m都唔洗啦

係勁 就big six想買啦
問價都無

BIG SIX隊隊都有當家進攻中場

施格臣上季個數據
好似好勁

有無人知巴克利賣左幾錢

都未賣

賣比利物浦囉 當年咁想要

睇錯巴利

假假地都法國正選牙

熱狗都唔用佢

巴利轉會了

俾其他隊睇辦咋

保連奴都40萬啦 屌

點解唔值?

計埋入球
個數據好靚

上年雞湯差唔多算係打佢一個...